現階段冇需要理連登背景, 但一定要緊守直至高登執笠收皮

入完iproa 開放sms 大量5毛湧入 高登已經係主要統戰目標
可能仲有人未知iproa係乜 請自行睇上面條link 望清楚入面啲人同公司既背景同埋林早泄個大名

如果之前有高登account既你 要有心理準備個人資料包括出過既post已外泄

就算關唔關選舉事 連登目前為止都一定係5毛未能全面滲透既地方 某地方某勢力一定會集中火力消滅或者收買連登 所以連尼住被起底只係遲早既事

現階段根本唔需要理會流言蜚語,起底資料post 要做既係緊守連登 直至高登收皮

Ok

收左隻早洩狗皮先

由佢入iproa果下已經應該要收皮 只係個陣冇人攪類似連登既平台 膠登定位太似高登 永遠只會係熄登時既避難所
某程度上開放sms 放5毛入去係幫佢宜家吊緊命